{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048218",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "내수당"
    },
    "text": "忠清北道清州市清原区内水に位置するマカロンカフェ内秀堂:内秀堂は魅力的なメニューとともにお客様を迎えています。 內秀堂:內秀堂では手作りマカロンと健康茶である手作り生姜の木茶を販売しています。 その他にもおいしいコーヒーとハーブティーも一緒に楽しめます。 內秀堂:內秀堂は內秀邑事務所正門前に位置しておりアクセスが良いです。 手作りマカロンは魅力的な価格である2,500ウォンで購入でき、マカロンケーキは35,000ウォンです。 また、手作りの生姜の木茶は3500ウォンで提供されます。 コーヒーメニューは様々な種類があり、価格は2500ウォンから4000ウォンまでです。 ハーブティーとしては、カモミール、ペパーミント、アールグレイ、ハイビスカス、ローズマリーなど、さまざまな種類が楽しめます。 価格は3,000ウォンです。 また、チョコラテと桃アイスティー、レモンアイスティーも一緒に販売されています。 內秀堂:內秀堂では様々な選択肢でお客様を迎え、美味しい飲み物と感覚的な雰囲気が味わえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "内秀堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "内秀堂は忠清北道清州市清原区内水に位置しています。"
        },
        {
            "question": "内秀堂では何を販売していますか？",
            "answer": "内秀堂では手作りマカロン、手作り生姜の木茶、コーヒー、ハーブティーなどを販売しています。"
        },
        {
            "question": "手作りマカロンの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りマカロンは2,500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "内秀堂のマカロンケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "内秀堂のマカロンケーキは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りの生姜の木茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りの生姜の木茶は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "内秀堂のコーヒーメニューには何がありますか？",
            "answer": "内秀堂のコーヒーメニューには様々な種類があり、価格は2500ウォンから4000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "内秀堂のハーブティーの種類と価格は何ですか？",
            "answer": "内秀堂のハーブティーにはカモミール、ペパーミント、アールグレイ、ハイビスカス、ローズマリーなどの種類があり、価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "内秀堂では他にどんな飲み物が販売されていますか？",
            "answer": "内秀堂ではチョコラテと桃アイスティー、レモンアイスティーも販売されています。"
        },
        {
            "question": "内秀堂の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "内秀堂では美味しい飲み物と感覚的な雰囲気を味わえます。"
        },
        {
            "question": "内秀堂へのアクセスは良いですか？",
            "answer": "内秀堂は內秀邑事務所正門前に位置しておりアクセスが良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 396
    }
}